是咁的，岩岩係黃大仙遇到紋身MK廢中，懷疑...........

話說岩岩落黃大仙搭鐵，入閘前有個廢中係的前面扭黎扭去，仲要閘埋黎搶閘，到臨入閘果刻，用張車飛拍落去，明明已經可以過閘佢係咁拍

：我
：MK紋身廢中

: 過得啦
：過得咪過得囉你老母，屌你老母
：我提提你過得
：屌你老母 就過年要比人開波
：廢事同你嘈，根本無需要嘈
：屌你老母啦 （之後走左）

完

後感：感覺MK紋身廢中真係未遇過惡過佢既人，如果遇到笠哂水都似，老實講，我幾想打鳩佢，利申：真係唔係笠水，但一諗到有屋企人，就算，有個嬸嬸都叫我唔好同佢一般見識，大把咁既人，所以都係果句，MK紋身廢中，當你有日遇過惡過你既人，比人揼左一鑊，唔好問點解

閱

懷疑？

懷疑佢on9

笠水樓豬，我頭先見到你被人鬥到爆喊喎

鬧

鍵盤戰士

其實你照揼佢根本唔會有事，有差佬到死都話大家打交，只要係拳頭，冇爆哂剛，差佬都會話兩個一齊告，一係大家唔追究，差佬其實唔太想做嘢

傻閪收皮啦
比屬於屌哂老母走上黎安慰自己
呀婆都拎撚埋出黎

傻閪收皮啦
比人屌哂老母走上黎安慰自己
呀婆都拎撚埋出黎

真係好撚醜呀樓主，頭先見你比人屌到仆街，喊住咁走，原來趕住番屋企搵番個武器-鍵盤